［新牌仔］粉嶺嘉福迴旋處好難出

如題，有冇師兄下星期一，一齊練習出迴旋處

成日出唔到
要轉多幾個圈
係咪我太渣?

我平均都要10個圈先出到

轉10個先出到外線

出迴旋處真係要小心冷靜
唔得的寧願轉多兩個圈
如果唔係炒左車仲大鑊

基本啦，我有朋友要20個圈

唔好搞迴旋處啊
阻人番工

直接死火好似好D

same

有撚牌你練呀新牌仔
最叻嗰次30個圈

P牌ching一齊練？

要啦要啦

我掛住個好大嘅P牌啲人都唔讓

Benz要小心再揸慢啲唔好比大車hi花

雞嶺一塞 成個粉嶺上水真係癱

唔好唔記得觀塘道迴旋處呀咁多位

咪玩啦